「傳愛暖萬心」大家入黎講返句中秋節快樂啦

適逢中秋節，大家都免不了同屋企人一齊食燈籠 、玩月餅 ，享受天倫之樂 。但大家有冇諗過個嗰大時大節重要返到夜一夜、比客屌老母嘅人呢 ，所以我決定中秋節當日會同所有m記姐姐、譚仔阿姐 等服務性行業嘅人，比錢嗰時都講返句中秋節快樂，等大家知道這個城市還有愛 想問吓大家有冇興趣跟上

利申：大愛撚

見冇人覆你，中秋節快樂